［集思廣益］csl 同smt

係咪唔洗諗直接揀smt

Cls依家224蚊12gb好抵

用1010 成日load空氣
唔知係咪我問題

唔係掛～

smt 啦 csl 夠人啦

真。。。。我以前聽人講快。。。。咁岩ip11平3000咪轉台。。。仆街後悔到hihi

Csl $200 無限

我用緊幾好呀, 公司又收得, 上網又快

又貴又load空氣
不復當年勇好耐了

連埋行政費都250
未算話去到好抵